又天光先訓

molamola

係天光都唔瞓

人終須一睡

一睡就不起

不起就不睡

一起不睡

一起睡不？

不一起睡